投票3點定6點set deadline

6點
3點

拖長對我地不利

我都覺 但我覺得大家要搵個共識

3

3點

推，一點截止啦！

早，把握優勢

6點可等放工果班過來支援

要求政府今日下午6點前撤回方案

3點可以升級
要全港島癱瘓
返工嘅齊齊ot

3呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀

利申 投左負皮

push

3!!!!!

我個人認為3點既好處：
早啲做以防差佬夜晚突襲
減少入夜後人口流失

大家投完都俾返啲意見

[借位一用]
為咗避免自我製造恐慌 我地組織咗個Fact Check嘅Channel
打擊假新聞同標題黨

大家加油 萬事小心

已follow

推

你等到六點
第一: 入夜
第二: 全日咁喊法攰到仆街
第三 : 收工出黎既人冇心理準侑
第四：義士先係主力
第五：現場好難令人人都放到飯夠力
再拖就仆街

推左先

推左比多啲人見到投票

3點
速戰速決

如果政府3點唔回應
應該一到收工時間就好多人出來幫拖

今日仲返工嗰班你覺得放工仲會嚟？

我地優勢係市民手無寸鐵+各大新聞直播
入咗夜又睇唔到嘢 影又影到模查查
絕對不利攻堅
而且大家八點撐到晏就六點仲邊有力

拖長不利！

真!!!

時間上1800最好
但精神上體力上義士頂唔頂到

問題係邊個做代表同政府講

正解

你等到六點
第一: 入夜
第二: 全日咁喊法攰到仆街
第三 : 收工出黎既人冇心理準侑
第四：義士先係主力
第五：現場好難令人人都放到飯夠力
再拖就仆街 一撚定係3點

兵貴神速，速戰速決

士氣，人力嘅野，唔係長久不衰

兵貴神速，唔好消磨士氣
入夜又會俾班狗追住咬

請廣傳

仲要攻防set好晒未

久守必失

認同 但大家要團結同搵個共識 所以我先發起呢個投票

3點！！！

3點啦，體力係其中一個因素
同埋日光日白個感覺都好D
持久戰只會對市民不利

快決定 時間寶貴！

pish

要人數現在絕對夠了 6點收工黎果班人都係幫下手做補師嘅姐 ，3點啦

有信心可奪金

真！
6點太遲，好多人都未知咩事諗住返屋企

一定係3點

大家好似都開始唔夠體力
話就話夠物資 但搞左大半日始終好難休息

要求政府今日下午3點前撤回方案, 否則：

- 不排除衝入立法會行動
- 無限期罷課罷工罷巿
- 無限期阻塞中環至灣仔交通
- 無限期暫停繳交所有政府稅收、費用、罰款
- 癱瘓鐵路系統
- 包圍主要官員官邸
大家請廣傳, 唔可以再比人拖唔係會同5年前一樣, SET deadline and target比義士等佢地唔洗無了期打消耗戰!!

3點set deadline 有冇反對？ 冇既希望大家幫手開post或者comment話俾大家聽3點係deadline
但係仲有一個問題係：邊個同政府講數/話俾佢聽有呢個deadline?

推呀！

推！

八點
等班人收工可來支援

Push

3!!
6太遲

我係外國開住live睇左成晚好感動 原來香港人唔係咁撚好蝦架
雖然我地暫時佔優 但我地嚟緊唔可以鬆械 同埋：團結
香港3點果陣我要上堂 但晏就放學果陣我會即刻返嚟繼續支持香港
我係外國可以做既野係咁多 香港人，加油

3PM
＋ 大家未攰
＋ 日頭打
＋ 士氣好夠
＋ 物資可能岩岩夠Ready
＋ ３ＰＭ打，６ＰＭ收工人士反包
＋ 收工人士出黎之前有心理準備

— 打果陣Ｄ人未收工
— 林鄭、共產黨冇時間唔開心

6PM
＋ 林鄭有多Ｄ時間回應 好開心
＋ 打果陣Ｄ人岩岩收工

— 肯肯定打到入夜
— 收工既人完全唔撚知要打
— 肯肯定攰撚到仆街
— 都搞到咁仲坐多大半日係撚唔係路呀屌你老母

自己諗
大比數表決之後就一齊大聲嗌 ：
Ｘ點 Ｘ點 Ｘ點 Ｘ點

3點啦屌，要衝就日頭衝

一點太早
物資裝備READY未

入夜點會流失，大把人返緊工緊放工黎幫手

一點係講緊截止投票

唔好被時間佢逗

愈早愈好 一入夜班警犬就痴線